\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{babel}
\usepackage{lmodern}

\title{TP 4}
\author{Romain QUEYRAT}
\date{09/11/2022}

\newcommand{\smalltxt}[1]{\small{#1}}
\newcommand{\mystyle}[2][]{#1 #2 \normalsize \mdseries \upshape}
\newcommand{\name}[2]{\mystyle[\bfseries\slshape]{#1} \mystyle[\scshape\large]{#2}}

\begin{document}
\maketitle
\fontsize{50}{1}\selectfont Plus big que huge \newline
\fontsize{1}{1}\selectfont Plus little que tiny \newline
\normalsize Je suis en police par défaut. \textsf{Je suis en police sans empattement}. \texttt{Je suis en police à chasse fixe}. \textrm{Je suis en police roman, explicitement.} \newline
1. Je ne change la police par défaut. . . \newline
2. . . . qu’à partir de \textsf{maintenant, pour une police sans empattement.} . .\newline
3. . . . \textsf{qui continue un petit moment}. . .\newline
4. . . . \textsf{avant d’être} finalement changée. . .\newline
5. . . . pour la police par défaut. . .\newline
6. . . . puis pour \texttt{la police à chasse fixe}...\newline
7. ...\texttt{qui continue}...\newline
8. ...\texttt{encore et encore,} mais pas jusqu’au bout.\newline
Après la liste, je retrouve la police par défaut. \newline \newline
\Huge u\huge n\LARGE i\Large v\large e\normalsize r\small s\footnotesize i\scriptsize t\tiny é \newline
Bonjour \smalltxt{toi} \newline
\textbf{Romain} \textsc{Queyrat} \newline
\mathversion{bold} {
\textbf{Attention $ 2+2 = 2 \times 2 $ mais $ 3+3 \ne 3 \times 3 $ } \newline
}
L’\textit{italique} est différent du \textsl{slanted}. Le \textsl{slanted} est différent du texte droit. Le texte droit est très clairement différent du \textsc{texte en petites capitales}. \newline
\mystyle[\bfseries\slshape]{c'est} le \mystyle[\scshape\large]{style} \newline
\name{Romain}{Queyrat}
\end{document}